做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！
秒到瞓⋯